痴線！覺唔覺中間條女好鬼標青？

唔覺

標!

標童呀嘛...

雞

尊重吓

標青童顏

覺

可惜人地已經名花有主

所謂神打是一種道教形式的招魂活動，讓神靈附上一個人的身上，做出一系列危險動作，如用利刀砍自己等，卻是絲毫無損。神打俗稱為「標童」，當事人要齋戒沐浴，以讓神靈附身。

咁都唔知....

21世紀 仲講啲咁嘅嘢

搵鬼識

好能cute

呢個巴打識貨

黎個助攻

好唔掂 不過佢邀請我炒飯她我都會考慮下..

樓主標緊D米青

樓豬唔好印度化好冇
Btw 終於15號

好陶醉

我炒你大鍋

唔係唔可愛
不過拍住啲隊友佢真係唔會係標青囉

你睇佢個樣就知佢標緊童啦…問吓佢請左邊位上佢身啦！

好可愛

係幾qq

唔啦我正常咁多

起碼揀啱老婆

咁講又過分咗...